我地要參考烏克蘭革命既經驗 成立自衛隊

我地如今同當年烏克蘭目標一樣
反對獨裁政權統治人民
反對警方使用暴力對待平民
呢幾個禮拜發生既事
證明警隊已經成為獨裁政權既附庸
佢地既使命唔係保護市民 而係保護獨裁政權同黑社會
因此 我地要成立自衛隊
合法保護自己 朋友 廣大市民既安全
香港警察經過琴日之後已無任何認受性
從今 邊個只要有咁既意願
就可以加入香港自衛軍
效法烏克蘭革命
將獨裁者及其附庸拉下台

基輔動亂

這次烏克蘭親歐盟示威遊行最早開始於2013年11月21日，起初是和平的示威[83]。但在2013年11月30日，示威者被別爾庫特部隊暴力驅散，導致接下來數天基輔全市範圍內發生動亂。2013年12月1日，示威者重新佔領了廣場。整個十二月，示威者和政府發生了多次衝突，反對派更發出了政治上的最後通牒。這些行為使烏克蘭政府於2014年1月16日頒佈了許多禁止示威的法案。同月，格魯舍夫斯基大街發生了動亂。2014年2月初，基輔公會大樓（英語：Trade Unions Building (Kiev)）發生了爆炸[84]。同月示威者成立了「自衛隊」[85]。

首先你要搵人搗亂等自衛隊領左功先

各地警犬一樣黑 最鍾意係車到熄燈歐打平民
11月25日凌晨05:20，敖德薩警方派出120名警員清理了示威者搭建的營地，扣留了3名示威者，其中包括民主聯盟（英語：Democratic Alliance (Ukraine)）當地分支的1名首領Alexei Chorny。3人在警察車內被毆打，之後被送去了Portofrankovsk警察局，但沒有相關記錄。

唔好放棄希望 烏克蘭成功左
我地一樣得
佢地當時面對既係俄羅斯 支那個大佬
佢地一樣贏到

當時烏克蘭人民同領袖
俾警察用狙擊槍射殺
佢地都冇放棄 最後仲成功趕左條奶共總統下台
唔好放棄

無論你係邊個
只要理念一致 你就係我地一份子
依家出黎 加入我地

我希望真正成立民間自衛隊，因為市民已經唔再相信警方執法。